仲有無人玩Puzzle & Dragon? FF料呀死八婆DLLM(181)

DLLM死八婆

仲未有料

我屌你細叔呀八婆

復刻出左？

我屌你細姨媽呀八婆

來了

我屌你大舅公呀八婆

八婆（昏迷）

我屌你二叔公呀八婆

我屌你細叔伯呀八婆

我屌你個女呀八婆

Ok DLLM

我屌你二女呀八婆

我屌你三家姐呀八婆

想要風牙

好勁

撚狗？？

我屌你個孫女呀八婆

我屌你老師呀八婆

黎啦

我屌你四姨媽呀八婆

三平殺
打穿宇宙

3平殺 dllm死八婆

金蛋

三平殺 要抽啦

終於肯upgrade暗隊 可以升少兩隻撒旦

5星嚟

隻新野進化果個版啲覺醒 睇到我好似番左兩年前咁

應該係skin
偽金

5星

防毒盲神器

正呀 防毒眼鏡x2 武

愛麗絲究進咁廢

兵長...

半減喎？

8bit同武完勝

三貫

仆街呢個月要課幾多先夠

新 8bit勁撚到

dot咁撚勁
即係圖面同能力二揀一

全部非必要
唔課了

空賊

堆倉底CECIL終於可以用吓

分身突然多左幾把防綁武

個pool有無廿隻

防綁武加風神技再加洗版

咁少

我兩邊都一隊
可以幫冰長防綁

呢3種武..

繼續upgrade道蓮隊💪

好似3X隻

日本仔第一個comment就話佢垃圾

分身又多左幾把2WAY武打杯

堅垃圾

錫非羅斯武

抽爆了

9ho要賺錢
舊寵冇可能上修太多

呢三隻咁多武之中最垃圾

啲武加大防綁咁佛心

Ff6終於有主角

Lightning把武

山本真係好撚鍾意FF 次次復刻都出人權寵

隻lock就好撚心就咁lock啦 係要搞亂版珠

而家係咪未有齋lock珠寵

比免費囝哽係比一半啦

隻金真係skin就仆街了 抽到瞓著都未夠一隊

同本身隻野隊長技都勁

神面

錫菲招技ok ge

就咁買都2隻 抽3隻應該唔洗抽到手指痛

唔搞亂版珠就有嘅 有啲濕鳩副效果

正式收皮

200%係啦

錫非武入黑saber確保暗9同+4色我大saber又起飛了

咁2隻算 我用番撒旦

點樣確保暗9同

換左哥瑪
打裏三針協力定斷時易打d

原來重有人用緊

點解

極高機率囉

差莫古利 求個超覺

協力冇超覺 完

話說好似唔見有升星
山本咁良心全部有4換1？

明白 咁即係協力易打啲

人哋有抗性
仲要同樣光屬，連唯一有特色嘅80%血都撞埋
呢個變咗0特色

佢係CD定FF

莫古比防綁繼狗卡
搵多隻繼新雙毒暗武 完

對唔住

Ff

而家興咩隊？

招技差天同地都撞仲未計血buff

+c都濕鳩

+c咪濕鳩

well noted with thanks

冇得換?

愛麗絲痴撚線
逼你抽/換

痴撚線 2sb5水橫 又多隻嘢用得

効果：全ドロップを強化。HPと覚醒無効状態を全回復。
自分以外の味方スキルが2ターン溜まる。

Cd咁長你確定開到？
正常要血定抗性？

睇撚錯 原來6個

優娜啲手指多到

4 14 4

Cloud system 兩惡殺

又要打coin呀 ‼️‼️‼️‼️‼️

強化有d失望

加3秒

咁勁都失望 做人唔好太貪心

膠同錫菲無分歧

効果：闇属性の攻撃力が4倍。ドロップ操作を2秒延長。
闇か木を5個つなげて消すと攻撃力が3倍、6個以上で4倍。

痴線 係差個冇天降

可以換

4換1？？

唔怪得咁遲先有料，張list睇到我頭痛

仆街啦 隻黎明賣剩一隻

啲舊野好幾隻都好似好撚勁

開名pls
張list睇到頭暈，睇緊急症

隻隻都好勁

當年第一次課金就係因為ff

部機基本上得yuna同光板機要抽，其他可有可無

光板機把武極人權，雙毒雙暗全解

隻4*光銀蛋 7cd 1體200倍炮 覺醒有雙龍殺+回殺

5換1定4換1?

隻羅斯攻回3倍
4色就輕減加7倍攻

慘 暗屬冇天降嗰啲原來咁落後

Let's make Yuna great again

yuna要佢d手指?

實裝左👍🏻

興奮咁將ff嘅野超覺晒然後唔知可以點組

要佢幅圖

fd list d大神以經轉哂錫非 yu

退緊堆CECIL 好大工程

螺絲隊長大流行?

屌佢老母 上下橫嗰兩隻冇撚得退

屌你老母果時賣左成打黎明

防綁莫古利‼️

改進化前個樣嚟叫啲人再抽過 山本愈嚟愈識做生意

騎士武好撚勁

加埋成廿隻，仲要唔同究進同裝備，點抽呀大佬

？

Mikasa已經係咁

倉底夠每個樣5隻 但條仆街唔俾我退化

是但啦 都抽過架啦

mikasa唔會用之餘 啲覺醒同進後重覆
隻chantotto係進前唔撚同咗覺醒

2SB莫古利‼️

光屬兵長‼️

而家冰長好惡 我隊道蓮唔知打唔打到極3

極3乜撚都打到啦

玩邊隻好 CLOUD太勁唔試

我極2都未過 將就吓

是但玩隻女人

嘩原來咁仆街

5星未進全部改晒覺醒

等換古代種

原來tifa係76 14倍 好似有啲用

洋蔥騎士

山本正仆街 認同請分享

仲有無人玩Puzzle & Dragon? FF料呀死八婆DLLM(181)

興奮完記得天日返工

死ser?

邊隻勁

王子

錫菲羅斯同奶光翻生未

墳巴 求carry lv9

仲有無人玩Puzzle & Dragon?

羅斯ssssss級隊長
有隊跟未

雜色喎

全轉四色唔理combo都441倍
開埋超覺有雙7c3U
主動技解覺加小爆發

火獅子幾過癮
+5秒 10c 24倍

冇血冇減傷wo

有減傷係差血
同埋限type
唔吹咁大了s級算

老問題—貫通，仲有敵人轉走你啲珠
呢個係我一直笑雜色嘅原因

你又講得岩...
都係玩住哥瑪算

留石dmc

有葉王 偵探 玩得既 , 玩具角囉
alter雜色威足咁耐 刷異形都係好快

羅斯點組好

王子咁撚辣殺, 8倍搵鬼玩

光兩倍血 常駐半減

甘能勁牙

唔驚封覺醒唔洗破無效雜色隊唔洗破屬吸

錫菲巧撚勁

E女神打66體係咪都必升技
99唔穩

屌你咩 要退返原始先進得做水晶武

醫女神 奧丁龍 學院天照
邊隻入哥瑪最夾？

醫女

有冇人可以幫打 3人協力靜夜
我要粒石黎升愛貓

Cloud比個減傷啦

爭一個

可幫 但姐係邊隻

想比噴god carry
要帶咩？

有冇炎柱？

防雲 防毒？

你有炎柱就我帶你 都有其他巴打用重力隊帶過
咁你有冇

ff 4防武裝係咪最抵換
同埋防綁+雙暗

Ok冇問題

個巴打呢？

有無人企6場加
要16sb
8976 2953

係度！

你tag埋上面個巴打

可以開波
但我真係好廢架

Ready ready

開得！！！

哇 屌sorry
我差3體

爆石la 未必一次過到

夠體未

33645176

冇嘅？

有無人企超加？
18sb，加經隊長
6656 5768

入咗？

入唔到佢間房

又唔知去咗邊

裏雙 同 裏三針難度差幾多？
利申 新手準備緊出新手村

2335 8884

少少

saber打裏三針係咁死

隊嘅問題

人嘅問題

初見三針, 先制封覺+綁隊長, 狗閪

基本野

唔帶綁解覺解出街？

法國最近d加用得好快

唔緊要 又有十石機

新野把武好勁

想問下mp有冇得刷？抽蛋賣真係破產

有

愛麗絲最少要抽幾隻?

有冇人知3色陣 3色各10粒珠點轉七C

諗到了 上6下四4
中間44363

邊度有得打進化用killer

三協嗰個鬥技場應該有

點打

唔死就得 等人打

ok 咁揾人打先 @噴

根性自回應該ok

齊隊

試下先

有無人打精靈的寶玉

打幾場ok?

SURE~有無黑龍?
69658595

隻本家龍垃圾到 仲要成3個黑幣 山本係咪傻撚左

換你就換啦
咁多嗲

CLS lv9
用呢隊solo試左兩條氣先過到
勁開心

不了

圖呢

廢到

又真係全方位地廢喎
以前標準三個虹幣換到木馬
依家十五個換呢啲垃圾

我想問古代三神面仲有咩方法拎 10lv我贏唔到

換左哥瑪組隊野得8秒
點轉
打醫女轉8c野野輸

轉快d

換火奶

玩慣執行係咁塞月讀返唔到轉頭
依家刷新關3色7c都要12秒先轉到

求好友
有冇長掛繼承兩色全版轉珠+2sb既炎柱神
本人長掛繼以上技能炎柱神or 繼防廢珠執行者
160104330

樓上巴打

墳巴 求carry 6月lv9,10

自己買多隻炎柱咪得

貼多d啦

搵人帶你過囉

連仔星期六都做野
好少有

我好撚廢 搵人帶預佢1個打哂有冇可能

今次LV10 唔死就過到啦

lv9 同10都好難打

Lv 10木kitty

Lv10 哥瑪都過到
靠個盾硬食黎儲技
就死開番醫女四粒回番吊命

終於搞掂lv10
開始lv9.......

兩隻相同可以自助既咩？
btw 得返80w mp

駛唔駛唔換多隻花嫁木魔女夾艾麗絲？
換多隻 = All in 大印花

印花個個月都有 花嫁一年得一次機會換 好似係

好大投資

係咪最底個隻必換？

係

D代幣岩岩換晒哥瑪

換唔到咪抽

乜爵物爵終於可以用黎換Aerith

墳巴 我搞掂晒喇...唔該

CLOUD SYSTEM進化到打裏三針

神羅隻野其實有無代替品

齊隊‼️‼️‼️

你地次次都喺我瞓咗覺先出嚟

哈哈 唔緊要啦 最緊要搞掂

屌

我都係冇呢隻

可以

上次開合作都講左神羅完結收皮，咁都唔抽齊d有用嘅野

我想話八刀一閃既錫菲好撚勁

有冇錫菲朋友 150210827

Why唔究進

你退番八刀一閃先加

隊長技勁過究進幾倍
最大倍=盾， 轉4c4色就下一層 有d位儲唔到技

98!

Neet天照取代唔到？
為左血？

我覺得究進勁啲 限攻type好難組

隊都砌埋比你 唔難組

又發癲

錫菲又番黎 好滿足

錫菲4色唔包心

174 388 247
八刀版

屌中bug 成個box既寵解哂鎖

接受唔到個分身咁歐

呢隊好似幾正

你地隻工龍點升技
食喇叭?

之前活動咪有升技關

機會係留比有準備既人

有冇人想打下希石（超級）

吹大d, 15倍隊長技拉4c就過到一層

哥瑪唔夠時間轉，想問如果用未進化火魔女會唔會差好

哥瑪未超覺？

超左了，都係唔夠另外想問醫女係唔係必要？我有多隻聖誕獄幻姬可以有多3個7c

力度夠架啦 冇醫女個回會唔舒服
超覺頭尾手指 都應該有10秒啦
裝木馬咪有手指
再唔係咪手指章

定係用聖誕獄幻姬換走光木魔女？

食手指覺醒用手指章

上述講緊究進個隻 ， 八刀一閃呢隻邊有盾
不過呢隻2way 4c 錫菲打緊3000萬

入光木魔女係咪諗住永遠都唔開技？

光魔女轉呢隻，4細手指1大手指

有冇人有4399
比聖誕龍你

用15倍隊長黎模擬返4c 1串暗2way
都係講緊打到1000萬，當你食埋2way武都係1500，超覺埋多500攻去到1800萬，何來3000萬？

20c

唔識計 正副屬加埋3000萬 你慢慢計

係咪有加g覺

我黎打機 唔係黎學數學

雖然我唔識計，但用lv99篤機

而家係咪無咩人玩麻倉葉
全部掛晒kitty 哥瑪
今次我lv 9同10都係佢過
唔駛靠墳巴

太勁 平時自己收埋玩

專打高壓關嘅決戰兵器，平日係收埋多架啦

D火奶同赫拉係咪拎晒黎換野唔使留？

未出裝備

換晒佢 , 好易抽番

赫拉裝備係兩個50%血攻！！

岩牙 要用先再抽
我都換走晒d魔女當清box

懷疑1個80up
1個50下

已有一婚嫁木魔女，換唔換多隻好

換

而家80上 50下都係Lightning , 泰王眼罩
其他唔洗用

駁唔到，連3抗真係為所欲為

換唔換好
仲有1隻赫拉同2隻木劍

9斬公一定要留一隻

換隻木劍？

比著我嘅話，係

九斬公神裝 唔好換晒

到宜家都未抽到，想ham

3倍速語錄 抽蛋篇

都無數住幾多抽

錫菲用八刀定究進好
利申 乞衣狗得一隻

右邊2隻係咪唔使留

隊長八刀一閃一定勁過究進 ,
你可以試下盾綁最大倍係幾戇鳩

留各1夠啦
但拎限突左嘅木劍？

究進做隊員好撚勁喎

左邊2隻先岩打錯

唔留啦，未見過上場

Ff buff左後嘗試用黎打裡三
雜色對無效盾真係好無力

用破無效盾

偵探 葉王

Alter we trust

Ok

有5眼罩？

連續幾個無效醫頭唔醫尾

治標唔治本
明明前面一直秒住過

用埋破無效 後面都係秒住過

呢隊點睇

幾好睇

有男有女有眉

撚唔掂lv10 求助

咩隊

十覺

哥瑪 水時 琴龍 之類

用之類

好靚

哥馬應該ok

拎晒換嫁木魔
山本作風免費野係唔會比你威
望下前兩隻

反正萬一勁既又唔難抽

我要帶d咩嚟配合？

唔使啦 行得㗎啦

真假

好
2611 6384

thx for carry

屌 終於過到
如果帶木大叔 一take應該過咗

我都有

打左半個鐘

星期日點會有情報

月任差一關吸血鬼唔夠體打 有冇人幫手

啱啱打咗幾次lv10 而家唔夠體

求carry lv9

我剩係識玩暗埃

有炎柱 我可幫

我有呀 但我要帶咩

10sb應該ok

9sb

同個巴打打埋關lv9 睇怕都要爆石先打到

開左啦
2688 7794

我幫完佢再幫你咪得 你唔洗咁搏啦

我係開頭就pass定點

你唔係爆開石既咩
月尾個個叫CARRY

第二ROUND先PASS

差一關諗住唔使爆

帶錯野= = SOR
有冇體再黎

再黎4325 5736

有 4325 5736

唔該哂巴打

Gogogo要用咩

咁姐係過咗未

求其哥馬？

開咗

Ok gogogo

1935 1185

唔比入既

9954 3894

唔該晒巴打

Giga宙盾武娜姐都好用喎

會抽得番

係唔差 未去到葉武眼罩神威個類必要級數
而且上場率唔高 仲要有一車車代用品
用黎做印花用途絕對大於武器

利申娜奶赫換淨各一

想同墳囝激情暗埃

啲葉武眼罩邊到必要 用都未用過

盾劍高過宙鐮娜槍一格

宙招技都叫有用
淨低個件真係

如果有兩隻水魔女，第二隻應唔應該武裝化？

咁低攻分分鐘連兔仔都打唔死

頂帽肯定係3個look之中上場機會最多果隻

好想喊
每次跌乜殺物殺先失手
咁又射左99體

協兩場超+
68542462

而家極練咩隊最無腦？

次次開都要開埋哥瑪

會盡快抽到

石川

升左隻醫女
但哥瑪隊唔用佢有冇其他替代品

同問，奧丁龍？

NEET天照 一技幾用

唔知用落爭遠唔遠
平時用開覺醒市
唔夠力就睇關轉寵

不過1串4粒回2萬幾
單打應該好磨得

安娜

冇

有,正副都有

但用奧丁龍就少個拉條抗

neet 天照都有封條

All in 換光魔女好唔好？

我就有兩隻喇

醫女/天照+愛貓好肉幾好
愛貓有2粒防毒配個雌火龍武就齊5粒
醫女/天照覺封條 愛貓覺雲

Lv9
先制5萬
先制14萬
先制18萬
第三層就死咗

lv10用哥瑪易撚到

用管龍39秒轉珠

原來Yuna咁撚勁

Lv9完全唔知點打，先制30萬下一層先制33萬都諗得出

用根性搭

30萬？！

光天

黑龍配黑白合協力幫到你

齊隊 ！ching打唔打

收到風LV9好難

入面無一隻過250萬血

隊都廢事砌 黑白合算

反傷到尾

麻倉葉top1

加返條lin先

難係邊

水屬1 take過
難喺邊

啲升技關應該咁樣set啦

屌佢老母 升技關有啲反唔死

歐神班撚樣特別厚血

聽朝9點準時起身抽!

終於度掂刷妖怪手錶嘅隊 希望趕得切‼️

273960414
蝴蝶結神道招木馬/黑龍武神道
手錶一復刻fd list轉晒做哥瑪 得返兩三個

最後6小時

邊個負皮我我打柒邊個!

邊隻有用

有冇人醫女神直接啪喇叭算
見到30技都唔想升
仲要等佢開

LV9用光天100%減傷唔係仲好咩

刷緊妖怪手錶 換邊隻好

乜柒都開 5/5/5/5 好煩

換晒

我換過個問法 換邊隻先好

隻隻都咁好

屌…

上次無換咩
本身怪就係垃圾
今次仲可以變裝即係上次打齊就已經2套裝唔駛再打啦
不過全部都係廢
我自己打左4個虹章都停手留返下次

你都唔換 仲打嚟做乜

上次個套換左都無用過
今次仲換多套黎擺咩
等下次睇下有咩新野先換
如果仲未執

想問下咁多位巴打點執好，一遇到天降毒死左九成

20%鑽率

以為無莫古利 原來開咁長下星期至送

10%鑽
跑輸大市

1單8鑽1Aeris，仲順手中埋之前冇既船長同王子，換多隻aeris收工

直接換2隻愛麗絲收工

咁高鑽率 直接抽好過換

抽一輪再換

港台有冇必鑽？

銀蛋

thanks

今次抽中邊隻又爆機?
或者邊隻必要?
4換1可以換一隻

連埋2個必6 先31抽7鑽 ~22.5%
當唔計必6 姐係29抽5鑽 17%
今次唔係前面連續4鑽真係唔會有17%咁高
雖然抽得唔多 每次合作/活動最多抽幾pack
但冇1次係高過佢個鑽蛋率
點先有人申請非洲黑人認證

雷光

其實今次除左新果粒鑽蛋 同埋有隻叫 賽希爾 風神技水晶有2防廢之外
其他係唔係冇乜特別?

雷光勁啊

仲有銀蛋

阿隆 放兩隻光魔女 一隻ff板機 另外一隻鳩擺 係咪上得神枱

板機係邊隻?

FF隻鑽

錫菲羅士留兩隻夠？

咩隊入到兩隻光魔女都上神枱

我留3隻，八刀/究進/武

2個ac
正中yuna,黑騎
副中錫菲羅士
本身自協用開執行,哥瑪
有冇需要換返一對自協還是由得佢做隊員同武器

凑唔凑夠3隻大劍佬好🤔

招大量cloud好友

雷光勁咩？
雪住無用好耐

80上 3抗

隊長最勁Yuna
跟住八刀一閃錫菲 同 覆數膠

鑽率好似幾高

宜家呢個環境，好多8bit都變晒垃圾，又可以抽少隻

假象嚟，4抽3金1銀

想換一隻cloud
唔想課金
如果想棄其中2隻做印花
棄邊2隻好？

30抽3隻鑽
好彩叫d鑽都叫有用

同一堆現有27格 冇得比
光屬仲有Rx 暗屬有alter呢d外掛

重有木屬火屬同水屬

除左tifa，其他都值得留喎

失左控抽左200石

DMC

木有魔女
火有極醒龍機 情人火龍 鬼
水有 errrr，屌都唔會用水架啦

錫菲羅士要留3隻咁多咩？

收到風會有分歧

8刀+武，究進 都係癲狗

水咪有SABER

究進應該最少用 , 又係解覺唔解綁D ON9 純粹屈輸出

solo 有水mk繼埋眼帶貫佢老母

係喎

好似成部機齊晒
不過得yuuna同セシル有複數

不過係咪進晒水晶做武先有用
而家個環境黎講

奶光拉到8C即係10C
隊員有金雷公銀時呢D就大大力
最大既問題始終係大傷盾
打三針去到時女神都要等6TURN

想問下諾克提斯係咪無用？
4鑽有3隻係佢，如果拎去換換咩好

錫菲

有 5 隻

我想問下邊隻係大獎？

愛麗絲吧

錫菲有一隻，換多隻？

換愛麗絲啦
無論光板機 定 武裝
都好過你換錫菲

認真 , lightning武

緊係愛麗絲

換剩一隻

你咪雷光武器打手！！

10抽先出第一鑽諾克堤斯
必中包再中諾克堤斯

抽多一隻就換愛麗絲15%血扳機係幾吸引

有3隻

乜鳩 ，我錫菲打手

換唔換多隻光木魔女
會冇曬印花

印花個個月都會開比你抽
依家都有得抽印花
但花嫁過左最少等一年

之後節日機可能出水火暗 木魔女，你諗你

5抽1鑽 clude

話說如果出水木魔女
邊隻水隊長會上到位

哇屌 送抽中左愛麗斯
仆街啦我啲運用盡晒

水木魔女

要抽多隻

我都諗緊
但得番 赫拉 宙斯 白盾 木劍 9斬公各一
另外有隻琴龍

佢遲d都會係10石機出現

就算有 一定中咩
換就要等一年

愛麗媽同西光點揀

愛麗媽

有隆 洗唔洗換隻cloud 玩下

我要換用 6星限換印花

咁不如依家抽啦 5石咋

莫古利邊度拎,信箱冇?

下星期一開關派

部機完左啦 換都係去到今晚

cloud system玩唔玩得過?

打到裡針咁囉
以前抽落可以拎返出黎玩，但係叫我特登去追3隻就不了

本身都有kitty
宜家3隻cloud係手諗住搭埋兩舊豬頭骨換雷光

有新料

出美版降臨

錫菲羅b正式翻生？

幾好j 個武裝化都唔錯

玩緊 好撚勁

見FD LIST D大神用緊2WAY個隻, 典解唔用KILLER個隻?

懶獨特

加左
顏文字嗰個

想問下禮包抵唔抵?
22石左右換一鑽? 但而家鑽蛋率有22.5%

盾綁最大倍率，搵笨

你咁比較實唔抵㗎
自問抽嘢黑仔咪買囉

唔抵唔好買

抵買左先

有無ching可以俾啲建議邊隻應該轉做裝邊隻應該點玩？因為啱啱玩返冇幾耐ff都係第一次抽

唔知你玩開咩隊 好難講喎
不過暗黑騎士應該可以進裝先

玩開黑saber，執行同哥瑪
光同暗係咪除左抗性唔同其他都無咩分別？

招技唔同 光破吸 暗破屬
一個20幾turn 一個10幾

但好似破吸有用啲

首先要儲到

隻超新龍值唔值15粒虹coin換呀

值

要視乎返倍率個dam點計

玻璃大炮實有用

4血回 / 一個穿窿盾綁最大倍 自己諗

錫菲係咪超越咗黑傻

錫飛入黑傻

血都唔洗控夠平a過 , 九格都係單騎alter

派10石

如果換愛麗絲，剩低一個位揀邊隻好？

緊係全部限 整齊啲

5394係咪必換？

冇人會背number

我淨係記得8964

送抽中愛麗絲
之前個堆全部有三四隻
買四個包就可以pass

得一隻木魔女, 一隻萊澤, 補一隻醫女神 換唔換哥瑪好, 無KITTY 同RX

換啦 哥瑪咁屈

我都係送抽中左愛麗斯

膠落三隻定兩隻好

Fd list冇人放錫菲羅c

求羅c fd 172 244 606

我背左98個id

我背左牙寵果個

一日前

抽唔到yuna

鄧兆尊係咪好廢？
想拎來做代幣

邊隻

邊隻版本

係咪u版有用啲

兩個版本都廢

諗緊換多隻CLOUD定係換愛麗絲好
講勁CLOUD搭光魔女一隊應該幾勁
長遠睇愛麗絲板機又有用 不過我有廢珠狼可取代性大

u版勁囉

YUNA係最勁隊長?

跌廢珠做trigger咪玩自己
不過淨計trigger係都可以等光愛貓下放嘅

膠點組

計過條數 CLOUD頭尾加多隻 再加兩花木 應該可以係咁開10幾RD技

2 隻都比我變哂武器

愛麗絲係未來仲可進武，同黑龍士郎一樣根本無得輸

黑龍十石 士郎六石 愛麗斯5石 鳴啊

Ff木屬鑽

全部都係乞衣抽 0石

清大贏家

<3

會然47303‼️

今次換個隻垃圾
連武器都變唔到
打黎都晒氣

留名

水MK平民隊員

驚已報

超覺有防雲
無零龍俾水mk用幾好

要砌隊全防CLOUD 好鬼難發覺愛麗絲根本唔岩入隊

你地唔會key對眉上去

聽講眉清又有5石準備出新抽強片

大把選擇洗要佢

玩得吓

要攻擊type再雜色其實都唔易組 但4血回唔係講笑

ff邊隻隊長技最好用

Shantotto

咁勁

其實8刀配究進迷得？

究進做隊長究竟有咩咁吸引
咁想用究進擺中間都得

可能我無乜攻擊type既寵

跟到

堅好用

抽ff

有無人長掛仙水 我有豪鬼

換唔換哥瑪好?

雷光 變左水晶咁勁
木魔女本身用眼罩 轉左水晶
用左果隻木魔女打3千幾萬
冇用果隻打得2千幾萬

LV9要帶幾%盾
玩反擊係咪帶4倍血就夠

咁人地係擺到明多個80上 1.5倍 實係勁d架wo
除非你用木魔女玩開壓血啦

咁你滿足80%血個條件咪比1.5倍你 眼罩50%下係2倍

木屬現行好少技會連埋控血 , 唔似暗屬招招都連埋自爆
為左抗性都可以裝晒D眼罩 LIGHTNING , 滿足條件咪多D傷

75%

【PAD直播】勁抽FF合作艾莉斯+新隊試玩+7月任務

59鑽得1粒艾麗絲

分身 added 應該唔會轉

齊隊可以go

有冇人掛八刀錫菲羅斯？
168163670

+Ed

巴打點組

自己參考

蒂法係咪冇乜用,留一隻OK?

自己喜歡
試玩左一鋪確實麻麻

光隊刷關會用吓 到時再唸

打盃用得著個陣又要loop換走無抽dum春
唔追冠用唔著唔鐘意咪換走

隻野幾撚勁

點勁法

日日叫人砌新隊 唯恐天下不亂

隊野好能勁

屎忽痕抽左6野多左2個代幣
蒂法同木屬
加唔加多2隻換yuna還是武器化

武器

隊隊都齊 我好和平

因為無野玩

等比con爆吹奏

點解木魔女要用葉唔用雷光

抽唔到

Mei9ching抽唔到就有可能

八刀錫菲++
172244606

你冇位 點加

係喎 sorry冇留意 有位了

然後我都多咗個位

真嘅？ 我del左好多哥馬
因為自己玩開黑傻同kitty

求加 fd list仲未有錫菲
172244606

我到而家都仲未過到
應該唔係隊野勁, 係個user勁

我連呢關喺邊都未知

諗到隊刷FF未

雷光好似幾勁
前尾+2C

通宵刷咗妖怪手錶 冇乜心情轉珠

個post有無p牌仔

掛哥瑪個d傻x del晒佢就岩

三隻光既 換邊隻先好 雷光 定 愛麗絲 定另外一隻

有2隻光木魔女

sor

求下你唔好DEL小妹

錫菲羅斯留幾多隻?

加返了

DEL撚晒啲哥瑪了

利申掛緊哥瑪

廢架喎

love u

Added

隊長加c計唔計計c既隊長技
諗緊換雷光配yuna好唔好用

del左你了

想換隻新女 蒂法同暗黑騎士洗唔洗留

你玩埋我個份

其實上修左好似唔差
好似

玩慣FC 唔慣玩86

pad打手牙遲

Thanks

白仔先係 成日吹奏啲86

我係p牌仔

你貼d貴隊引人抽

佢貼啲86搞到人地唔敢用黎做TOKEN

啱啱唸咗了

我自己玩冇叫人玩

我會揀留暗黑騎士 因為武裝化既兩種都有用
Tifa感覺好普通

已add
師兄 點組法 未諗到點組

p牌

P牌

我都想要

木魔女木魔女奧丁龍魔宮女

我屌 乜我有個p牌
平時做開cd-rom 反送中先注冊 網上聲援下大家

點解用木魔女

37c 攻type
雜色隊好少可唔夠珠㗎啦😏

lv9都幾好玩 好耐無拎過d 2rd盾出黎玩

雜色隊好少唔夠珠

註冊

係時候課抵屌包

應唔應該換3隻cloud 返黎打異形？

有幾快？

系統update
新註冊頭30日出嘅po同reply會自動掛p牌
因為呢輪太多3毛出手煽動分化

明白既 其實p牌係德政黎 希望尼仔無事

我都係參考上面

BTW 2隻錫菲唔洗繼自己都夠力 同埋會穩陣D易齊抗性
打裏三針既話 暗天先繼解覺

上年泳裝pool幾時開

8月頭

又要課金抽真。水魔女

幾時出返5石神up
大小代幣都用晒

10石先好出 上次300幾石抽左10幾張大細TOKEN

應該唔會再有架喇，石頭都會通漲
神祭就10石機
普通就5石機 (應該唔會有傻仔去抽呱)

想要負回劍要抽5石機

6石機應該最抵
10石6max呃石
我大把料升
同埋做代幣比6max我做乜

你唔係無呀
我新開個帳號都排抽到啦

得一隻

一隻咪夠囉都係做武器
本體咁廢都入唔到隊

我想一世都有p牌

隻呪劍本體好撚勁喎

想要多d備用

想問下巴打點樣係日版pad用信用卡課金

lv9 唔想執反擊隊
有冇普通隊打到

帶盾，屬攻無效
對面好少血

ok thx

ios既話
1.申請jcb
2.開個新日本itunes ac下載pad,再將個ac轉去香港地區,就可以課
好似係

岩岩試左，無法完成購買

send email去itunes叫佢解鎖
一轉地區就入信用卡會被認為高風險交易鎖左你

唔係用DOWN PAD個日本ACCOUNT轉香港咩

唔該

我習慣開新
舊ac就用黎更新

隆 超覺要7c 定貫好

想知姐係邊隻

要留兩個ac
一個日本ac用黎更新
一個原日本ac, down完pad轉香港地區,用黎課

半減大家點睇依雙野

得20%機率先發動到 用嚟做乜鳩

原來20%

隨機半減喎
夠運咪玩

80%=0
20%=100

100

5064

下次出圖ok

咁砌好似幾勁?

得12倍，無血無點，要盾仲要另外6消
不了

cap圖/貼link？

7c

想知自然會自己check

好惡

pad應該將80%同20%既機率調轉左

兩隻錫菲有乜撚野用

J

但我得一隻光魔女貫到
會唔會唔夠力

打完降臨拎10石去抽
分享喜悅

祝各位都會連鑽

食屎啦梁非凡

光屬唔係仲有好多貫通咖咩？ 睇你有冇其他貫通囉

822Noneface

你老味
第一次見貼圖仲衰過眉狗既撚樣
BOX又唔貼ID又唔貼閃閃縮縮靜係CUT一格仔出黎就咪撚貼啦
屌你老母

食到氣流 10石2抽

thx for sharing

OK

咁激動做咩

刷交換所啲章有冇話打咩級有效率啲

眉清抽蛋好公開的,
有埋片,又有得留言屌7佢,我覺得佢不錯呀

岩石

岩牙，我都好鐘意睇
但都改變唔到佢係狗

agger

手勢差

又要砌隊打新協

Gchi

呢隊好大力

有料！！

下

寵勢力日漸衰弱了

玩雜色搵隻主色其他色做副屬同唔咁做有咩分別

出現了
眉狗HIHI

未過到KC HELL 幫幫手oj?

呢隻入羅c都ok？
破吸 暗火屬
利申無saber

用龜比人封

oj
開俾我入

非洲龜

好非洲
所有game當期最勁全部唔中

請問膠有冇得救

食到氣流
分身打完都係抽到呢兩隻

反正你都秒住過

有無蘋果降臨腳本
要打多100場

@龜

On9

比未 仲差94場 就快頂唔住

我都升住一隻先 好攰

我打都未打過

單刷FF幣黎講
單人定三協抵屌啲

Alter 係要黎打九格，冇alter就要繼偵探/葉王

協 三協會出boss雖然都多銀coin

得1鑽...

牙眉抽左FF未

聽講準備課金

FF d關跌出黎果d洗唔洗留

玩得多kitty 刷異型 換下ff隊玩都唔錯
抽ff機都已經組到大半隊

打異形 裏三係咪一定要破吸

系 決定助養大介寶寶了

食屎啦你

異形係

ff有無咩裝值得換？

聽講新個隻

隻木6星FF以為勁野

3L 3 9筒 再加武裝 加超覺

5L 3 9筒

點知原來 相沖 唔計？

呢家3人協力最多貫通係咩隊

3人協次次都炎囝清
隻光魔女未試過貫唔到21億

22又可以每日射FF清體

得一隻雷光 究進定武裝好

有冇人9點企加

有無隊可以參考
用350倍大炮都射唔死

因為要用200倍

仲差2隻暗精靈王 又要刷三針

賣比你

咩價位

你出

10眉金

唔收眉金

眉鑽收唔收

89935034

想玩八刀錫菲
但無saber 葉王同偵探....
係咪唔洗諗

8刀有咩咁勁，睇唔透

8刀唔勁 ， 係片翼版特別廢

我有兩隻錫非 (留兩隻定一隻夠)
一隻諾克提斯(諗唔到有咩用)
兩隻蒂法(都係冇咩用)

本身岩岩玩緊八刀 齊隊員咁濟

另外有兩隻光木魔女管龍咁
想問下咁樣有咩係必換

理性既話留一都夠
自己裝自己只係極限輸出 但冇必要
繼番抗性比較易組隊
玩厭咪變武器 / 究進番做隊員

新進展 岩岩4石打多石抽中左愛麗絲

唉有課金嫁

唔答了 撚屌黎既

喂唔好啊ching 真心上黎問 我回鍋玩家黎

又扑得一件

想要愛麗絲係唔係刷6星果關?

抽到手指痛就停

係 不過機率有d低

一條體有4粒喇叭 都幾好

Lv9 Kitty 4血回 再中間砌全盾隊過

中間放 綠巨人 FF小偷 石田三成 須佐

叫做拎番出黎玩下咁

不過無saber 頭痛

終於出咗手

玩saber隊係咪要換alice

左右手星導機咪重快

所以要打埋隻左手

換嚟做咩？

唔夠位，係咪應該淨係儲一兩隻屬性既寵？定係用石買位好

開位啦 諗住一世玩死兩隻色？

係 暫時我淨係玩水同暗屬都夠

中到其他屬嘅限神賣晒佢就啱

好耐冇中過限神了 會盡快賣到

早晨

錫菲貫通用吹龍夠唔夠力呢
無saber

你地講SABER隊係要夾錫菲? 我見SABER出左咁耐

拎左十石變得超好運 4抽3鑽

我攞咗十石行衰運 抽埋自己原本d石都冇鑽

呢到有無優娜同瑙光同好

以前優娜得64倍果陣已經成日用

估唔到會buff到咁

以前抽唔到

ff有邊有有用??包括武器

而家嘅你
無野抽唔到

有 抽唔到身

唔好問啦

錫菲最勁必抽

ff虹章刷3協定2協好

又伏人

tifa同notics以外全部6星有用

木屬個隻都有用？

第1隻可以協力用嘅木屬27筒

剩低個問題就係點樣喺協力到用木屬

主觀意見嚟

有冇巴打有 pad 嘅 wts group 加下小弟

想搵大佬帶打

返高登pm

無錯

有無邊隻係必換?有幾隻notics
優娜同新出個隻?

新出果隻既武裝有用

個故仔更新咗 係咪準備復刻龍喚士機

咩故仔 有冇LINK

牙噴的故事

師龍復刻未 法國呢隻係分身有一隊緊要過正身有

應該差唔多啦掛

ALL IN哂啲限神去換先

要來了

牙噴係咪日日F5個網 典解會留意到

分身換一隊？

咁又唔會 不嬲抽番嚟

日日都去睇下佢有冇更新

又抽到多隻錫菲
之前問過除咗tifa其實都值得留
諗住留2隻錫菲+tifa+印花換野
本身自己想要一隻cloud
但係d人話愛麗絲勁d
唔想課金點揀好？

4隻錫非有撚用咩，拎三隻+大奶換啦

愛麗絲有咩勁
唯一諗到係1rd技
隊長真係不了

件裝好組隊D ,
隊長仲好過麻倉葉 完全分開盾同攻擊

大波就大波啦
大咩奶

課左1PACK終於抽到YUNA 好開心

YUNA 做隊長要點組?

得1鑽

俱

偵探 齊色 完

冇偵探, 苦腦咁, 雜色點做9 筒

係苦惱啊

新手招友

1,2,3位掛咁
光魔女,暗魔女,執行者
119 250 698

TIFA係一隻都唔洗留直接印花?

5鑽

有D鬼 D 概率...
11抽6鑽
4雷光

其他2 隻係乜

無偵探就唔好玩雜色

廢遲

我係咪夠隊員玩錫菲？ 諗緊換唔換

唔換

咁咪變相係要轉兩個條件先有齊攻盾
反而佢入Cloud隊仲叫有得諗

咪仲好 , 冇先制唔洗轉6連

alice入cloud隊勁好用，又板機又唔會斷心珠

1pack 1鑽

11抽0鑽

我咁組

認真問 半新手唔太識

全部隊員都冇

有愛就換我用Yuna用左好耐
由佢岩岩出得64倍一直用到今時今日

Add me 152 987 806

已加Yuna同好？

996

神眉我屌你老母臭

Yuna世界第一

岩 ， 我玩錫菲都覺得好勁